有冇人覺得肥婆更加應該上高登（三哥）？

因為我地有心理時鐘

仲有我

唔開10 POST啦?

等左好耐,開唔開10嫁

等緊你第10個post, post佢個背影比佢睇

10呢? Ching

10呀屌你

10呢！！

未開10，好失落呀

巴打係時候上水啦

post 10呢

巴打上一上TG！

上水

巴打你個post 10呢